我19歲已經有樓有車你地呢?

我開心走去買車 唔開心走去買名牌
你地可以做得d乜?

16歲已經有幾架喇

咁啱呀巴打我讀幼稚園都已經掛緊名牌

我下個月先出世
但我含住金鎖匙

我有地

我有眼淚兩行

父幹就收皮啦

我就黎有1萬億, 咁少就唔好哂啦

我有5000億用黎送比人

我唔夠十歲就有兩架bmx啦 渣㗎

咁撚勁

想同樓主發生性行為